港匯最後12點子 就到弱方保證

倒數區

今日好多戲睇

應該7點前

4點半ifc了，睇唔到了

難得見證歷史 等埋先ifc

11啦

入左put 考

10

8

驚乜鳩

其實港匯一日成交幾大？

差9個點子

放左風咁耐，一早有晒心理準備喇

回返哂

7

6

劉明睇太陽照常升起

中國共產黨……屌屎忽！

屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！中國共產黨……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到……

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

呢d位又可以玩成粒鐘

其實正苦係埋已經做緊野，去到某個位直線跌落來

全部都係大棍落
不過未必係政府

有人已出手 好大力

銀行水浸blablabla。。。

邊個咁抵得唸？

應該出左手，但唔知係銀行定金管局

似銀行 唔畀去到7.85

班banker係要逆勢而行

明知繼續跌都會有？
有息差wor
除左金管局做野，我唔信銀行會
銀行加你息仲好啦

利申：唔識

依家姐係有人用燒港紙掃左美金？令港紙強行升值？

好似係調返轉
沽美金做港紙

銀行理撚得你
鳩up有限度

明知到7.85就反彈
點解唔買

倒數過肥年